一路獅鳥 一路叫做咩打人 做咩非禮

係以武制暴

其實啲狗佢地都係一路打人一路話冷靜啲，唔好反抗，唔好襲警
就算俾人打果個乜都冇做